連登= 小學生地方

正係睇咩反獌 都一個人開幾個post 好似痴左線咁 仲要係利狗 怨婦咁

再睇睇個馬post 奶都未介學人賭馬 成班垃圾扮大牌 推埋堆廢馬

呢到同連狗個人一樣咁垃圾

最慘個個以為自己係校長

好撚癲個公海成堆垃圾post 小學生聚會咁

咁中學生呢

連登 = 高登介面既5P

樓主無經歷過高登 獌狗輸波果個年代？

唔好話獌狗輸 利狗輸 都成堆人走晒出黎啦

車狗輸果陣咪又成班獌狗開哂post
抄登狗垃圾就緊架啦
但笑你獌狗就小學雞 你笑其他隊果陣好好咩

曼輸成班on9顛好多

系 樓g挽救d小學g 不惜開po

駁唔到

高登咪又係咁, 鬼叫特別多人反獌咩

Ching Ho ball

講真吖高登就高汁好多嗱

結論係

樓主係雲92年代先開始上高登，之後轉上連登

証明我獌中興 多人眼紅

你睇下獌癲幾多 好似痴撚左咁 由其班死利狗 成陣怨氣味 無英超係因為謝拉特呀 死車狗輸波少好多啦 根本呢到小朋友聚會咁 你睇高登都唔會咁 呢到真心岩曬牙銘你地

又ff

你去高登睇下啦柒頭 唔會咁撚怨婦 呢到某幾個煩撚到

正係你都搞cheap曬呢到 搞cheap埋利 利本身已經慘

樓主:正係你都搞cheap曬呢到 搞cheap埋利 利本身已經慘

做利真係慘

唔係uwants咩

高登唔會咁你都講得出 果陣幾隊日日係公海互片添啦

我地利記專出人才撚獌狗，前排有我妻ching，而家又有bogdan ching

真係好想知你幾時開始上高登波台

我見facebook都係得反曼大聯盟
唔見其他
係咪咁多人憎曼呀

我叫盧卡古愛助攻

空穴來風

都好似有成萬人like

你睇下以家連登咩環境再講 係反到好低質 個咩愛助攻 怨婦咁

開果時有個傻鳩打對台開反利聯盟
點知無人理佢

扯火哥 接力帝 瀨屎華 拜山王 曼聯四大天王

因為年年都比死對頭食住 利狗除左咁 搵唔到存在價值

你開post反我就唔怨婦?

咪咁啦你, 成個怨婦咁

銅軒黃國健果唔煩?

反咩我 你睇你呢朝早開左幾多個 仲要你係死利狗 陣味更加重 唔係講咩 咁多隊 利真係無資格出聲

你手足銅軒呢？日日狙擊利

你今日見到佢？

Wa講到唔見佢一日等於無事發生過咁
咁盧xxxx前排無見幾日又比你當怨婦？

我妻改左名定唔見左？好耐冇見過

琴晚輸波仲唔撚潛咩
遲D利狗輸波你估佢地唔伸個龜頭出黎咩

利撚同佢割左席 佢返左u汪

波台=

開post米算
但爆入人地d 9up post認真討論post做乜

佢同阿古路 老鼠同類都係智障 計唔到

不嬲呢到反得低質

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢喺呢度向大家道歉一聲

On9=假利
希望你地聽晚係公海撚佢就算

佢兩個智障都有時認真講下波啦

算啦你

佢兩個假膠 銅軒哩D真ON9...

唔使, 辛苦你啦

雙重標準到

其實唔係唔反得 但反可唔可以都反得高質少少
班On9反得真係好撚低質

都話佢雲92時代先上高登架啦 仲話叫人參考而家既高登

係 你上邊個件真係垃圾

佢太細個

你睇下個質素啦仆街雲你老母咩

樓主未聽過

你做乜話摩連奴絕殺慶祝低質, 其實我都係base on事實

做咩無啦啦話人老母....
佢地ON9洗撚理佢地咩
我地自己清者自清咪得

波台風紀又有新野做
你d po要比波台風紀睇過高唔高質，再由佢決定比開唔開得

原來講小學生就代表做風紀

講緊高汁wo

有猁地方就有狗架啦

割哂蓆啦

攞而家個高登不如去貓貓論壇, 講緊以前呀弱智仔

都懷疑緊係咪有上過